高登有人話喺連登自推10連被bam永久

想問係咪真有其事？
如有，係咪應該對所有會員一視同仁？

肯定係推佢自己個咸網果D打手post啦

咪玩啦 自推40連，瘋狂推舊post洗板都未bam

高登成班人以小人之心度他人之腹（連仔確係稱唔上君子 ），話呢度個高登新app post實好快畀人del 點知上埋熱門仲1001推爆埋
反觀上年11月25號呢到開壇頭幾日，果邊一講lihkg/連登個字就殺無赦

利申：1125大屠殺受害者 至今仍未解bam

所以問吓係咪真有其事先

歡迎位巴打提供返會員編號俾我地查返係因為咩事永久禁言

若果只係自推十連唔會永久禁言

比你禁左言點比返會員編號你，又冇pm

好似係#37089

屌admin講嘢都唔用下個腦嘅

btw

牙連可唔可以叫你啲團隊關注下 俾個交代
點解濕鳩塞鷗(#22858)條友洗咗成個月admin團隊都冇進一步行動

admin幾時bam濕鳩塞鷗條煩膠 - 老fool (11月2日)

隻濕鳩塞鷗日日洗版，連狗唔係諗住唔做野掛 - A_Milik

( Show Blocked User - 濕鳩塞鷗 ) - 高普嗲哋

*屌你老母做乜撚野呀？admin幾時肯做野 - 工藤晴香

on9會員濕鳩塞鷗成撚日推返D垃圾post上黎洗版係點撚樣 - 上條當麻

連狗係邊呀屌 時事台又有人洗皮啦 - 比利海靈頓

投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 洗版 - bbchu

濕鳩巴洗到時事台大半都係陳年舊post係咩玩法 - 通街都係處

投訴會員濕鳩塞鷗 - Spurs_Leonard

牙連麻煩入一入黎 投訴 濕鳩塞鷗(#22858) 大量推沉底post - 巴麻美(廢青)

[連仔請一視同仁] 投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 瘋狂洗版 - 黑腸盧卡庫

一人一post，時事台俾人洗咗咁多日都冇admin出嚟處理？- 上坂堇(12月7日)

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

高普嗲哋：( Show Blocked User - 濕鳩塞鷗 )

A_Milik：隻濕鳩塞鷗日日洗版，連狗唔係諗住唔做野掛

山姆大叔.：要求連尼住查下關愛座hunter(ID:#47359)及濕鳩塞鷗(ID:#22858)

老fool：admin幾時bam濕鳩塞鷗條煩膠

上條當麻：on9會員濕鳩塞鷗成撚日推返D垃圾post上黎洗版係點撚樣

bbchu：投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 洗版

JR：連登時事台低端人口名單

工藤晴香：*屌你老母做乜撚野呀？admin幾時肯做野

比利海靈頓：連狗係邊呀屌 時事台又有人洗皮啦

巴麻美(廢青)：牙連麻煩入一入黎 投訴 濕鳩塞鷗(#22858) 大量推沉底post

社會主義者佛利民：「濕鳩塞鷗」算唔算係時事台鄒容?

Spurs_Leonard：Admin咁都唔ban 濕鳩塞鷗？

Spurs_Leonard：投訴會員濕鳩塞鷗

黑腸盧卡庫：[連仔請一視同仁] 投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 瘋狂洗版

Spurs_Leonard：濕鳩塞鷗同關愛座去邊我去邊

上坂堇：一人一post，時事台俾人洗咗咁多日都冇admin出嚟處理？

高質李依：＊ADMIN係咪諗住做鴕鳥扮睇唔到會員既投訴架啦?

睇返記錄以下會員係因為分身帳戶而被永久封鎖/禁言
#37089 k.benzema
#64536 波呀波呀波呀

牙連麻煩入一入黎 投訴 濕鳩塞鷗(#22858) 大量推沉底post

會員「濕鳩塞鷗 #22858」已永久禁言
根據記錄該會員於短時間內使用重複內容回覆大量舊文進行洗版
過往曾禁言七天作警告並以公告勸喻後情況反而日漸嚴重

最近七日該會員以每日平均 88 次推舊文，最嚴重情況 1 小時內推 43 個不同主題
嚴重影響其他會員之使用體驗，故已將其會員帳戶永久禁言

想問藍字肥絲是咪funson

波台友真係好蠢

實係用同一部手機/電腦login幾個ac俾人周到啦

諗唔到佢有乜可能唔係funson

又一次證明連狗俾人老屈